s7e叉唔到電

s7e無啦啦叉唔到電
用無線叉電又ok
應該係叉電個插位壞左
有無巴打知道拎去原廠維修要幾銀同要搞幾耐